原諒了，喜茶又開返

幾多人

我原諒咗政府

叔叔姨姨！

唔通仲幫襯個d所謂黃店呀？

全香港都黃咩

邊度

點解要打格

Time square? 間野唔係不嬲都喺度咩

好過比黃店當水魚嘅